成日都猴住男朋友嘅屎忽窿

成日都想開發男朋友屎忽窿

互含再屌咪得 lor
Gay